轉洗頭水但好似甩髮仲多左

上兩星期剪髮，髮型師話我用緊食head & shoulder會搞到我甩頭髮，所以介紹上面echos line S3隻洗頭水比我。
但用左兩星期，每次洗頭也甩10幾條，正常嗎？
還是剛轉洗頭水，甩髮是正常呢？

有沒巴絲用過echos line，覺得點？

你原本有冇甩先

10幾條好正常啦

有好多因素會影響 例如作息 飲食 壓力 頭髮保養 等等 當然呢方面只有自己最清楚啦